覺唔覺打親網球嘅都會比人叫做網球王子

但係其他運動，例如踢波嘅又好少叫足球小將

因為少人打網球

踩單車 比人叫我做飄速宅男
公平咩

同埋太多人睇網球王子